想x髮為尼 有咩注意事項

X髮

練好打字先

植髮，有辦法！

剃髮為尼？

諗唔起點寫 有無手足教我

想 x 髮 = 尼

x

唔喇 唔想留d煩惱絲

唔係依個字

神童

削？

尸月=屌

好似係

唔識速成

你真係on9得黎又幾抵死

識字先

唔識打字都俾你地笑

識左

本來無一物 何處惹塵埃 老子已看透世事

有咩幫到你？

你點解唔著底橫

咁你係幾好笑

設x髮為尼 求x之數值

削

依個認真post黎

問朗尼邊間植髮掂啦

都做尼姑 要頭髮做咩

釋法?

不理世事了

小熊

做尼姑無肉食

想法啊 想髮
打個咁多筆劃既字黎個咁簡單既字

你做乜9

屌。。間唔中破戒ok?

大熊

你問下佛祖比唔比

我佛慈悲

我做乜9洗唔洗你管 你打d字先啦

我都唔係打想法

仲兜喎 傻9

小熊為尼

尼你老母

點先可以心境平靜

食煙